［警世］全民屌狗 咪撚再畀我見到任何讚狗POST

到底連登係多弱智定多五毛？
錄口供就識提人小心good cop bad cop
而家有隻正常狗就衝出嚟表揚
你哋成班係咪斯德哥爾摩後群症？
分化唔撚係咁分好唔撚好 分化係藍衫衝 白衫升
有實際利益衝突先製造到佢哋內部矛盾呀戇鳩
你覺得班低智毅進仔會知你喺度分化緊佢哋？
佢哋只會睇到連登都有讚狗post 仲有幾千個正評
仲唔即刻醒神晒 送士氣畀對家做乜撚？？
屌你老母成班弱閪智

14年未玩夠愛與和平？
未撚擔夠遮係咪？我屌柒你班傻鳩

仲有 即刻實施全民屌狗
見一隻屌一隻 有幾難聽屌幾難聽
當然要係多人同安全情況下
特別係有休班你又認得嗰啲
等佢哋壓力爆煲

推

咪撚畀我聽朝起身仲見到嗰2個post喺熱門

好撚激氣

同意 推 懷柔真容易

一陣東區法院見 屌你老母

自推

大家唔記得依家係凌晨
一直都係凌晨帶風向㗎啦
聽朝啲人一起身見到全部撐警心諗做乜柒啦

半夜起身飲杯水都要激到瞓唔返

唔該巴打

義5警呢

連登仔係咪咁快唔記得咗無一隻狗係無辜

黑警死全家

where？

經歷完612、光復上水、沙田新城市、721上環，721元朗警黑合作，今日仲可以讚警察嘅，99%係五毛，目的係打算分化群眾，造成群眾鬥群眾嘅局面，呢個係中共老技倆，樓主唔洗為咗五毛而勞氣

今日焦點：
1.）白衫警察無警告下用槍指嚇市民
2.）天水圍有暴徒向包圍警局之示威者水平放煙花，多人受傷
3.）有一名整理連儂牆之少年被人襲擊，警察到場後非但沒有拘捕襲擊者反而拘捕該少年

天水圍守閘嗰幾位督察真係算有人性

唔好屌我，我覺得表揚一d我地見到好既警察其實應該有用（天水圍）

重要！一定要高調讚天水圍個白衫

(突然諗到)致勝關鍵「撐警大行動」

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

範例：

thanks巴打

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

臨訓前一推